重熊夾到春袋爆

三位燈神 我唔敢啦 放過我啦